希望藝讀Ching 將來有美滿婚姻

過台灣唔洗美國，儘快識個台灣美男子

咩叫過台灣唔洗美國

有社交障礙嘅毒撚六常連講嘢都1999

Well 我mean 唔洗去美國咁遠，我think 大家都understand what 我 mean ，so 我冇 type 出黎

冇社交障礙

得罪毒撚真係恐佈

Fb連200個fd都冇 仲話冇社交障礙

個位男同學識普通話架，去台灣唔會溝通唔到

駁唔到